[提提你] 如果你發現選票斕左，或者你係選票上面揀錯左......

可以即時搵選舉主任，要求換個張選票。